強烈要求中国立即頒贈孔子品學兼優獎俾雙學三子以示與外國勢力抗衡

係都俾689，張曉明，禿鷹先啦

加封 大菊花勳章